[文宣] 11月2號 3:00 維園 不見不散

1102 維園見

推

1102 維園見

推

幫推

11月2日維園見

推呀

幫手推

推 支持一定去

112

Push

大家準備定

yes

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Tui

——————-
11.2 維園見

搞手喺邊嗰
有冇agenda
有冇民記認證
有冇名人支持
有冇講者到場
有冇音響設備

到

721 831 1001?

112 3點 維園見

會唔會太晏

我記得818都係2點？

push

Pish

Tu

112 維園見

第一團訂造港英旗🇬🇧🚩已上線！
將會訂造嘅旗為：
1 阿群帶路圖
2 皇冠HK

圖3 為之前印嘅龍獅港英旗做樣版

因訂造旗幟為1:2比例，而盡量近乎4號旗尺寸（96x144cm)。因此訂造旗為144cm闊72cm高。

旗幟由香港廠房印制
第一團 同款20支 成本價為每支$280 ；40支為$200

本人絕不從中取利！

有興趣請pm可入Group更多詳情：

深夜推

推！快撚啲些牙啦！
吾好比團火熄啊！
些牙文宣之前記得些牙埋啲狗點對待市民！

100 萬人维園見

pish

到時見呀見呀見呀

推 重點post 上唔到熱門傾咩airpod

11/2 維園見

tui

民陣出黎未啊

6點半先嚟會唔會太遲

幫手推呀

推啊

.

推行動po

人嚟

———————-
11.2 維園見

行動POST無人推? 推啊DLLM!

今日好多112 post全部都係好快消失哂

瘋狂推

11 02 維園見

11月2 維園見

呢啲po就冇人推
周圍send出去比人阿！！！！！

點解係3點？

搞手係攬炒巴

113

有必要整埋個plan b/c 分散下對家安排同保障自己呢邊d 人，唔係既話只會越黎越少人去

活動post要推

解散黑警
刻不容緩

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

揸實721元朗，已經夠鋤死林鄭+差佬。

推爆你 1102見

1102叫哂朋友出黎呀

11.2 維園見

推
行動要人

1102

[行動post] 11.2維園見，民眾實用資訊，拋磚分享推post區

仲有好多人唔知112 活動！！
推呀！！！！！

堆

推而個

Sorry借少少位

［行動］11.4 赤腳行 19:30 HKDI集合！！！

維園見

大家出一出

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

up

多你一個好多

講好齊上齊落家嗎

見呀 一定見

55

唔做什麼議員，可以自由活動！仲好啦！記得不記名喎！人哋都係啦！Why NOT ?

Come out

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，幫幫手
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.31 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

不見不散

到時見

推呀！

推返行動post

幫推上熱門

推上熱門

我會喺嗰度等大家

112維園見
[行動]仲有2日就11月2維園集會,熱門一個都冇？

瘋狂推

1102 維園見

呢個真係要push

我願榮光歸香港

何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

112集會run down已出：
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 (美國集會已批不反)
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 (紙鶴活動已批不反)

全球45個城市，17個國家同步響應；
112，香港人，全球見。

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

到時見！

要人

See you

甴近平

push

p 仔推唔郁

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

推！！

曱近平

一言為定！

致眾義士：《不屈進行曲》試續新詞—危牆無完卵、威武不能屈

食左早餐未